11月5日，那一天周梓樂在停車場掉下

#8Nov #網上追悼會 #悼念周同學
【周梓樂離世一年 網上追悼會】
日期 : 11月8日 (日)
時間 : 19:30-20:30
地點 : 網上
(請於20:09為他默哀一分鐘/亦可自行於尚十獻花）
Source :

記唔記得黑警點阻住救護車

1:17

話說咁得意，出事的都無
831無CCTV，停車場無CCTV，陳彥霖全部無CCTV
-------------------------------------------------------------------------

其他近期唔同同路人搞的行動

f

推

G

z

Push

up

咁就一年

Ｄ ＣＣＴＶ死佐去邊
停車場有車ＣＡＭ都搵唔到
你信唔信

push

時間真係過得好快

真係唔信
可能影到件事個車主都

記得

咁快一年

都唔敢出聲啦

上年聽到消息真係咸左

Cctv

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :
RTHK 721 新聞事件

浸大記者被起訴

12人

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

你估班狗會搵唔到個車主
個場都一定有記錄

11月8日就走佐了

唉

推推推推

同時周梓樂事件

係黎明行動的引發點

黎明行動
引發中大保護戰，理大圍城戰

永遠忘記唔到聽到個吓嘅無力感

理大圍城戰引發
理大救援戰

究竟會唔會有真相大白嘅一日

唔係無力感
係好傷心同嬲，同埋個時唔會嬲完就算

個時無咩無力感

ask

up push

唔會，光復之前

十

唔

掉下...

話說第二又係你最快
幾時有人快過你

之前有一個快過你，依家唔見左

rr

心

聽到推個陣係好嬲 阿樂堅持咗咁多日 仲諗住佢可能捱得住 點知突然就走咗

狙擊tvb感謝大家

藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

其實最初想講比黑警掉落去
但廢事比人入黎屌作故仔,spin走個主題
個POST主要係講比人聽已經一週年，同埋希望人去送花

我又諗唔到第二個詞語，中文廢
下次會開好Ｄ

w

198

200

199

仲有陳彥霖

依年真係過得好撚快

仲想問點解好似忘記咗佢

武肺，之後限聚令，街頭線失去動力，初選
對上一次好多人真係得7月1日，個日又失去刺客手足

其實唔會忘記

推啊

一年了

原來時間過得咁快，對唔住，仲未幫你搵到兇手

一日香港未光復 一日佢地都安息唔到

係..做緊嘢即場喊咗

死黑狗殺人

推呀！

之後便沒有了

有啲人為左自己前途開開心心畢業
有啲人為左香港前途一世都畢唔到業

又到11月

屌 上個cm用咗不推文

再推

每次諗起佢爺爺等消息嗰張相，同埋佢爸爸寫嘅野就覺得好心痛

周同學一定係車主 攞車或泊車
如果唔係 無理由 深夜到停車場

咁就一年
仲未幫周同學搵到真相

你可以質疑CCTV。

但車cam真係算鳩數，跟本就無車cam影到，識渣車就知九成九車cam個電源唔會駁長火，長火會整到部車好快無電

推 裏應外合

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

無人想理condom仔呀

梓樂

上緊堂 ar sir喊住話周手足走咗，佢自己由嗰一刻開始想移民離開香港

pish

condom

諗住糾正返樓主係11月4個陣先醒起11月4 係我呀SIR 徐岸晹結婚個日
清場係11月5 0054...

一定會記得你

呢世會唔會知道真相

黑死警全部都係人渣垃圾

呢一年香港變咗好多

推，沉冤待雪

縮撚到網上直播
不如遲下7.1遊行都網上進行啦

推還手足公義

一世都會記住黑警唔畀救護車入呢張相

係11月4號既凌晨呀...

自己做新聞 值得尊敬

梓想快樂

願安息

F

marked

rest in peace

果晚啲狗抄晒全層車牌

咁又一個月⋯⋯

港台俾人搞？無人推，我係鬼佬邊會關心啫?

呢一世都記得

一年過得咁快

rmb rmb, the 5th of November

花舖可以可以減日價
肯定勁好生意

周同學

梓樂巴

係今日出事架
4號凌晨 唔係5號

係，啱啱睇完喊住上巴士

知道梓樂走左果下
走左去公司後樓梯坐係到喊

唉 上年11月真係成個月都好難過 一個月內成個局面唔同咗

網上直播唔安全過到現場獻花？掉轉咗？

手足R.I.P.

梓樂同學

原來咁快又一年

樂仔

仲有冇人記得佢地?

11月7日
沙田豐盛苑 奪命火警 《100毛》女主播「銀紙彤」喪命

11月13日 荃灣嘉里物流中心 黑衫男 離奇墜樓身亡 不了了之
當晚係中大第2晚 荃灣好似開緊花？？

一年了 希望你能快樂

推下呢個

一年啦想知徐岸暘隻死黑狗而家過成點

個個都話記得, 但樓主標題寫11月5日都冇人指正
梓樂係3號晚離開屋企, 4號凌晨被發現墮樓, 8號朝早走

好難忘記

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

4th of November

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

幫手推

Rip

香港警察係殺人犯

個日係有狗結婚 叫徐岸暘 手足仲記得嗎

你過得好嗎

手足們無忘記你呀 你係上面打籃球開心嗎..?

11月4號呀係！